HKU JUPAS頭五課程 護理學最激十爭一

【星島日報報道】

香港大學公布2017聯合招生計劃JUPAS首五個最多人申請報讀課程。

以Band A計算，截至2017年5月24日，第一位為「JS6468護理學學士」，1964人報讀，190名額，平均十個人爭一個位；第二位「JS6963工學學士」，1515人報讀，443名額；第三位「JS6901理學士」，1345人報讀，358名額；第四位「JS6054文學士」，1165人報讀，377名額；第五位「JS6781工商管理學學士 / 工商管理學學士(會計及財務)」，714人報讀，305名額。

Hku nursing

又有hku名，又唔驚揸兜，幾好呀

In hku nursing we trust